有份econ唔識 有無學霸巴打幫手

有5題
100hkd
最近發夢走哂堂唔識做
Tg:

Help

7號要交

推

Maths樂意做打手

大約講下咩level既題目

Tg

你份econ喎

中學野
但好煩

我比200$你同我自己做左佢

屌，你連題目都唔貼上嚟

Really?

我自己做，幾時交收？

霸你老母臭化係

一推